
                      Acabo de verla, y sinceramente me parece espantosa y si es un infierno, pero verla,.
El argumento es previsible, y raya lo inverosimil, dejando lagunas en la trama que no se las traga nadie.
        
            